**Деструктуризация позволяет:**
- делать разбивку сложной структуры на простые части. Структура обычно является объектом или массивом. С помошью синтаксиса деструктуризации, можно выделить маленькие фрагменты из массивов или объектов. Ещё может быть использован для объявления переменных или их назначения. А также можем управлять вложенными структурами, используя синтаксис деструктуризации.
